<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Desde aca para alla</title>
    <link>https://cbenitez81.github.io/blogv4/</link>
    <description>Recent content on Desde aca para alla</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 09 Mar 2018 09:25:33 -0400</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://cbenitez81.github.io/blogv4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Sueño Raro</title>
      <link>https://cbenitez81.github.io/blogv4/post/dos/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Mar 2018 09:25:33 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cbenitez81.github.io/blogv4/post/dos/</guid>
      <description>Anoche tuve un sueño bastante raro, y muy raro porque todo empieza desde antes de que Morfeo me llevara a sus tierras, con uno de los grandes problemas de la humanidad, bueno no de los más grandes, ni tampoco de la humanidad, no tiene que ver con hambre ni pobreza ni violencia de género, tiene que ver con que el internet no funcionaba. Así como lo cuento, fui a dormir con esa sensación de que no pude resolver ese problema tecnológico y que por lo tanto tenia q esperar hasta el otro día para ver si podía ver el marcador del partido de los Clevenland Cavaliers, pude haber usado mi celular, pero decidí irme con esa angustia de problema de primer mundo a la cama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I don’t stop believing</title>
      <link>https://cbenitez81.github.io/blogv4/post/first/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Nov 2016 09:25:33 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cbenitez81.github.io/blogv4/post/first/</guid>
      <description>I’m sorry, but I can’t, I should not, I must contradict world,
We were supposed to bring peace and equality but today is not the day, again,
I’m not gonna hate others,
we must hold hands, we should love us more, we should fuck with them,
It doesn’t matter if you’re green black, white or martian,
Polyamorous, gay, straight, queer, Christian, Muslim, or some vague believe like me
We should move forward, build together educate each other</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Peace</title>
      <link>https://cbenitez81.github.io/blogv4/post/peace/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Sep 2016 16:43:00 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://cbenitez81.github.io/blogv4/post/peace/</guid>
      <description>Si usted es caucano (o de cualquier departamento pobre) le conviene votar por el Si.
Viene la hora del famoso plebiscito y la gente se pregunta si debemos “legalizar a los terroristas o no”, o si debemos “agarrarnos de las manos y cantar cumbaya y vivir en un feliz paraíso o no”. Desafortunadamente, ambas partes tienen un ideal o anti-ideal y se olvidan preguntarse, qué es lo que más nos conviene?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://cbenitez81.github.io/blogv4/first/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cbenitez81.github.io/blogv4/first/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>